[新手求教] 咩原因令美股突然爆跌？

貿易戰以嚟一路陰跌我都理解到 前景不明朗
但尋日又好似冇咩大新聞/重大消息公佈 咩原因令美股一日之間突然跌咁多？

利申：新手學嘢

假象 一切都是假象

留名

一萬億填海

萬億填海

占中

根本美股一直都overpriced
科技股跌下d人會借機拋售

泡沫可以隨時爆
2008美股股災果一日都係冇任何先兆

大量大戶出貨後再買入中國沙石股建材股，成一萬億港紙喎，咁好水重唔拿拿淋入貨？重話整成十幾廿年，超硬資啦。短炒長揸都必勝呀

萬億填海-->掏空香港--->政府崩潰--->股市崩潰

個人分析勿插

1. 美債息急升 影響投資者投資股市意欲
2. 日元開始走強 利淡股市
3. 特朗普中期大選為股市添加不確定性
4. 貿易戰影響

一個美債都夠力啦
跌少少姐

No need reason valuation correction jeh

英股破紀錄新高，獲利回吐

overpriced

10年美債 近乎0風險 收3厘幾 仲玩乜春股票

意思係好似上面巴打咁講 一直都overpriced ? 依家只係跌返落去？

咁之前要點樣observe到嗰陣係overpriced??

學到嘢 下次會多啲留意周邊其他產品

比你observe到你就係下一代股神啦
特別係tech呢d company黎黎去去都係炒idea 你試下問班investor點解apple m$ amazon可以咁高

唔係因為有前景？

中國突然係hkatm拎左一萬億瑞士銀行本票出尼

好奇一問
如果10年期債有3.3厘 咁d大行點解會賣債券換錢 賣到3.3厘

之前升得太多嘛，要搵個理由跌下

所有暴跌嘅原因, 都係暴跌咗之後, 先由班財經記者/財演突然專家上身講俾你聽

你當刁大流
最強一招 : 同歸於盡

pe 值

Tech 個前景咪佢d idea 囉

低置: 無原因嘅暴跌唔計

Lm學野

你講既因素市場一直存在緊

2月咪試過一次囉

認真答：估值太高，條飛龍又唔得

咁佢幾時死

Amazon PE 成139，即係要keep住同一幅度噉賺139年先回到本，但係好多人都會視而不見

美國科技股唔係睇 P/E

終極雨傘

尋晚係股債齊跌喎...

施政報告

連登多左美股新手post, 見頂訊號。

有人唔夠錢 要高位放回水
你估而家邊個最缺錢？

升嗰時咪唔使睇

想跌就跌㗎啦,洗唔洗要全世界同意先跌得

會考閱讀卷，都係出左答案中文科老師至專家上身講解答案俾你

AI trigger 盤好多
有人大手沽好易trigger 其他大戶既ai盤
而呢堆會trigger 更多ai盤
大概係咁？

同意 呢個係

其實不是估值高，而係怕earning growth未來轉差，加上利率上升

最衰都係萬億填海
搞亂曬個巿

唔駛諗咁多，中資班水救命賣股賣樓je

好明顯係填海啦

trump trump order....

沈判日

因為將會冇左美國隊長

放心仲有最少36%可以跌, 美國政府不停同你講數據強勁要小心, 之前牛市咁多年都唔講
貿戰係第一個小浪, 債息先係開始

美國多科技股 中國多美佬廠房
啲嘢經中國關稅
再走返美國關稅
玩殘美國啲商家

其實關唔關事
無知一問

通常商家佬都係早啲知道黎緊既事

咁咪有相應對策

你唔跟住走 仲走去接佢地貨 係你交學費時候

其實會唔會有人特登搞到美市跌去影響美國中期選舉特朗普民望?

連登仲有咁多人買股票，死硬

啲嘢發現貴過頭就跌，唔駛一定要有突發事件

美國投資者All in咗，冇新資金。

純粹無人入市

債息上代表資金成本高 高就無易拎到錢出黎買野

禁電子煙都好大影響

勁，香港第一次令美股大跌，高手

追蹤没事儿
你會搵到答案

自己上網查下美國日本瑞士中央銀行持有幾多 FANG 嘅股份

真
冇得食電子煙啲鬼佬唔想炒股了
即刻離場

习大大亮劍了

萬億填海，美國都認輸